想巴絲們幫我搵一個節目

話說有日,聽到三色台有嗰節目
係介紹Hotel icon(唯港薈)嗰大堂嘅設計
我冇睇到同冇留意節目名
但我依家要做份功課
關於酒店結色設計
打啲關鍵字眼都搵唔到
想搵返嗰節目
感激不盡